Active: yes
Title: Стипендия Президента
Category: news
Date: 2013-02-16 00:00

Выпускник лаборатории Владимир Фролов, аспирант ИПМ им. М.В. Келдыша РАН получит стипендию Президента. Поздравляем лауреата!
